[背囊撚]cote&ciel isar

有冇巴打熟cote&ciel 嘅isar
除咗K11 邊到有得平

我搵到比k11 平好多ge 鋪

Ching邊間 大嘅幾錢到

同問

想買好耐..但一直唔捨得買

用緊Nile表示買得過

已經平過gregory啦喎

巴打邊到買 有無折 用後感?

想買Nile 但2000幾3000喎..邊到有平？

個陣有K11 coupon買
整體都幾實用
裏面好似tech backpack咁
擺notes,iPad同啲線都好整齊
相反出面就鳩塞做運動啲野
只係係個雞肋帽未用過

細雨又廢時攞出嚟
大雨又點到濕撚曬唉唔撚驚
所以都無用過

推

買過2個， 認真， 夏天掯真係熱過西

其實係咪得個樣

係咪邊到買都一樣價？k11買好啲？

X2

一齊推

行過2間都話正價／9折
isar M size 2080 marked price

次次出親街成身都濕唒，特別係個背，熱到傻